仇係應該報，不過盡量減少甚至唔好傷及無辜

同意